泛民根本就係借民主乞食既大型乞衣集團

@真俊華
@慕清流
@食魚有魚味
@LIKLN
@五毛狙擊手

竟然係老衲

衲dee深居簡出都頂唔順

阿媽根本系女人